邊個衰妹跌咗呢張相啊 (6) 之事主已經搵返張相

同場加映春卷P

死黑警

物歸原主了
咁真係唔推了

嚴正警告大家唔好再推
事主覺得大家好煩

推撚到春卷入嚟道歉

新場旺一旺先

要quote 返事主無分手無諗過自殺

終於攞番張相
大家唔好再推啦

強貼留名

btw 轉為追擊事主死mk渣波啜lin

有見網絡欺凌既情況十分嚴重，我建議特首推行網絡實名制

同意推行請負評

LM

可以轉做大波KOL 啦 賣相
隨時買樓呀

會拎返相都幾好笑
都唔會點覺得羞恥啦

真係認領返？ 咁下次小心D。

我係唔想大家再錯落去
手足之情，互相幫助
人人為我，我為人人
愛手足，愛自己
揸波無罪，起底無理
收手啦，各位
收手啦大家 咪撚推
收手啦
真係好唔想大家錯落去
揸下波，好正常
整死佢，有咩用

懷疑有人拎左真事主張相

好撚慘，失物認領都要道歉

女方個段一睇就知假膠啦

建議物主比啲誠意，抄曬呢到咁多個人名
連登仔就原諒你啦

不如呢個po玩正負皮平衡

原來係偷左張相

大家唔好推啦
我就留名等睇春卷

有男方隻狗聲名添

好

其實點解唔拎返？

有乜好羞恥？

好正常嘅話 怕咩拎出嚟講
其實唔講都冇咁想推
但你又禁 又吹到自殺自由民主手足
咁無計啦

拉

條mk仔自豪添啦 全連登都知佢有大波妹食

老閪都話俾人偷架啦

香港又冇肖像權

普通失物俾人影上網, 報狗都唔知報乜好

咁要報警，唔可以俾壞人逍遙法外。

保護葉手足 拉

真係有個人住址咩？
我唔係個個回覆都睇曬

有人係出相位偷相咁大件事

好嬲好嬲

借刀

手足

唔係報咗警咩？邊有咁易完？

留名跟進後續

推比其他人知事主已經搵返張相

真係唔好推推⋯推⋯推啦

想知喎

笑撚死

春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom
春卷做左事主condom

無
得名
同埋住邊
無地址

真係開6

仲以為冇人開

真心想問
到底點解可以俾完錢影完張相
仲要咁親密
但係就唔記得攞走張相

懷疑有人偷相扮事主

站務台第一日上LIHKG ?

咁都推到第6

條我不是春卷做乜撚

好嬲

劇透或者出bam圖會快過係站務台

終於拎返相，唔好再推啦

咁要backup免做仆街仔啦

不推文

好唔好揸啊

有份comment 都死呀, 好驚驚

一定要劇透望狗有睇嘅動畫先有效

笑死人咩春卷哥

連登仔好好人5個post都無地鳴

但如果呢個係真本人(男)佢拎翻張相又無串串貢就由佢啦不如

收皮啦 恐嚇樓主 講到自己咁撚大愛咁樣 人哋事主都出聲 關你撚事

咁樓主仲開6?

大家而家追擊緊春卷哥喎

母乳餵哺

4月9號之後動畫黨可能真係要縮返入去老母個閪度
熱門隨時碌碌下就劇透

波就佢揸，手就我收

哦，佢就繼續啦

！？

呢條冇咁樣衰，應該唔關事嘅

男方幫我含一次就放過你

其實都係流出左張相，其他咩都唔知

其實真
呢單野
事主
好唔開心
佢
喊足成晚
依家仲睇緊post
佢同我講
點解上天要咁對佢
點解我會成為連登主角
已經瘋狂比fd笑、擔心
家人也擔心
女朋友也很不開心
這晚
事主無眠
過幾日返工唔知點算
唉

果頭報完果頭就受理
年中唔知幾多人上網比人呃野又唔見果d會受理

事主失而復得

春卷同痴線佬手足

事主真係多得條春卷唔少

連登仔：黑白是良知

多得你唔少 如果唔係假膠真係好朋友

推

有冇懶人包發生咩事

唔推了

上天比左咁大對車頭燈佢，都對佢不薄

仲開

玩夠未 好好玩？
事主聽日要返工啦

咪係
唔開心起碼有波食
可以射精抗抑鬱

還相果陣有冇揸返兩吓波仔先還

笑完咪算
起底又過份左

假膠啦

成個post最想個女仔死就係佢，借連登仔之手殺人
係朋友一早收咗手

係事主個名串d 之後無乜野
由佢沉 唔推了

咁大對波賣相應該好快上車

你自己都推

通常喺連登兇完人都無咩好結果

仲推緊

其實發生咩事

完啦好嘛

仲要同班連登仔道歉
洗鬼道歉咩，直接話唔識個幾個account 咪得

有大燈女朋友都話唔開心
咁我點

訓咗幾耐

現實兇完人都唔會有好結果啦

唔好推啦

我不是春卷應該好憎事主
事主小心身邊所謂朋友

最後原來春卷係唔識事主就搞撚笑

呢個台灣

瞓醒已經推到6我由2開始都叫大家唔好推啦

仲推？

有咩好羞恥？你古代人？
反而唔明佢點解要道歉！
事主 你冇錯啊
錯在連登仔

真係啱啱訓醒

本人係張相，除左我之外所有人都係假account
今次其實係我自己貪玩走失左，唔關事主先，依家係原樓主借個電腦我開post，佢仲話淥個杯麵我食添
希望唔好有人報警，晏少少我自己會返屋企

大波習習

唔好再煩好唔好？

其實淨係睇男方個ac講嘅嘢 都唔係串呀
放過人啦 其他ac又串又自稱事主朋友都唔知係咪老作陷害人
其實幾撚無辜 唔小心跌咗張相要搞一大輪又道歉又澄清

一開波惡到

唔好再推了ok?

完啦

希望大家唔好再推喇
事主已經出嚟澄清

大家唔好再推啦6啦已經

真係好大波

事情告一段落

春卷識玩，害死事主

屌 原來全部都假膠

唔好再講事主啦, 討論返張相ok? 個人認為對波有D級, 大家點睇

個春卷係咪有心搞事

原來咁爆，兩位都有偷食？

唔好推啦大家

高級借刀
識玩
幾勁

好撚慘
唔見野都比人批鬥成咁
連登

其實真心講句有咩好羞恥
有邊個拍拖未試過咁
真係上床念聖經咩

不誠實使用電腦

上下郁張圖d 字好似識左右搖咁好過癮

下次唔好咁失魂啦，衰妹

又唔一定
可能識事主

唔好再推拉

食花生食到牙骹都痛

偷相有人信
特登係出口位偷然後放上網

告拾遺不報囉

要夠惡連登仔先會驚
咁林善下場只會變連登玩具

咁你又恐嚇人又咩玩法先？

有無懶人包？ 我淨係見到奶牛

侵犯他人私隱建議睇下條例先

有冇係機入面扑埋嘢?

又奶波又揸波
香港好保守接受唔到呢種咁開放嘅事

可能佢就係原post樓主
執左佢個fd張相
再放上網
再扮佢個fd串柒柒

放手足一馬

羞恥在佢on9
做on9野唔好影相
影完要keep好
以為呢d係香港人基本常識黎

幫拉

吸收教訓

唔好再推啦

春卷Ｐ

你地班小學雞都on99為咗make noise 有冇諗過人哋感受

事主真係比春卷哥玩死
本來好地地可以平息到

隔離女手足比人打都冇推得咁快

即係當事人同春卷割蓆？

桐生一馬

我都想知

恭喜晒衰妹

有無整合

其實我本身以為叫佢乃文係假膠
葉生依家係咪姐係間接承認咗

擺抵ig先唔該

其實發生咩事,朝早嘈咩跌相要報警?

之前唔記得邊個post有

我比人知我住係腥港快啲del晒所有po

推到佢扑街

跌張相都搞到連登暴動
春捲哥應該可以入名人堂

極度懷疑春卷同男事主係同一人
如果佢地俾人ban左
大家知咩事啦

讀PHD都咁撚弱智
影撚衰晒 睇死你都係拖住畢唔到業

可能fd黎
比著我係男事主都唔敢話識佢啦

我都唔明
推到事主出嚟解釋點解要道歉

好撚on9

report下咪知

如果無偷 可以告翻佢誹謗

跳樓post 助攻緊準備post7

yiyi

條女分手 揾新仔個時 要重温張相

收皮啦你沖出嚟柒

太好了

串過馬撚
幫手推

Nonono
你當POPO流架

你贏

原來係咁

笑撚死 Ching你個名

你隻IT狗咪咁串啦
返去中學教ICT啦

再推下先

屌你老母 推時事台啲post都冇咁撚興奮

春卷p欠事主一個膠袋

我都想揸下

點解仲推緊？
呢度沒有管理員嗎？

同一個人嚟

IG?

春卷個柒頭唔係好撚多嘢講嘅咩

條仔咸濕仔邊會比佢分

我決定po多次出嚟
證明畀你睇 呢個世界又多一個人backup咗
報警啦屌你老母

條囡好撚大波，點解我識唔到呢D囡囡

影過都知

邊有咁易話偷就偷

想請問樓主可唔可以幫我整合埋少少男女方資訊

之前啲post有講過但推唔郁

純粹唔想有人覺得兩位事主係值得同情

男方係上過前線 但係懶型食女 唔係真心為場運動

女方私生活欠佳 下刪一萬字

好老實講呢兩個人根本唔值得同情

完全係佢地過往做過既惡行衍生出黎既報應

利申知情人士

條女似呢條友

原來已經開到（6）

既然攞返張相就唔好再推啦

恭喜晒事主拎返張相

有冇男方原post link？想睇下面啲comment

咪再推

唔知咩事
不過
臭閪，屌你老母呀

因為你唔夠男主狗

可能事主仇人嚟，想整死佢

上個post

more

喂屌 唔好下刪一萬字啦
有嘢就講啦 一句知情人士撚鳩連登仔呀？

停手啦屌 玩過火啦

More

diu呢張好撚好笑

Tag返呢條友出嚟先 走數死全家

又無啦，尋晚好撚多道德撚開埋d九唔搭八po 又點又點架。又係吹架咋！

咁點令到連登仔信服啊！

此風不可長

好波

仆街劇透 我睇到4咋

網絡實名制之後五毛咪現晒形囉！底都唔使起

你先係害人嗰個呀

好人好事 恭喜事主拎番張相

認真問d 男會員 條女個波大過頭 但係個樣咁撚豬西 係咪都ok

冇片

連登又一好人好事 成功將失物物歸原主

佢啲回應只會令連登仔唔放過佢
點睇都係想靠害佢

其實推完一個post就完嫁啦
係你條友啲態度搞到咁多花生友入黎
真心唔知你係幫人定害人

想問咩情況，又話偷相？

報咗警未？ 犯法就係犯法

終於攞返張相啦？
大家唔好再推啦

支持事主報警拉撚曬你班仆街

唔ok

點唔明點解道歉 佢只係跌左嘢啫

條女300蚊1Q

樓上成班要去驗眼

曲線推左6個post 請受一拜

二拜 三拜
屌你老母

兩個都出軌 負負得正 大家完啦好嘛

笑撚左

完你又推

完啦好嗎

發生咩事
一晚就去到6

呢單野睇得出所謂的香港人到底有幾撚自私同仆街

仲高叫民主叫外國關注拯救香港人，有冇些少廉恥？

完

連登仔代表全部香港人？

咁都出到6大家對揸波都幾有想法

Ok

有咩關係你都係其中一個連登仔咋
扮乜撚高尚 好撚想嘔

有得揸就唔推

都ok嘅 波大遮三醜
不過咁樣衰就可能要戴住口罩屌

幫緊你幫緊你

係連登 毒撚係冇資格被正義撚保護的

繼續因為呢啲嘔心撚而推post先

要多一張相都咁難

今鋪仲唔發即刻同條仔拍住上影相

事主無朋友？

我寧願做個偽善撚都好過同你班仆街相提並論

事實證明連登嘅男人係冇地位的之前個學生比人狙擊又唔見班正義撚出黎講道理 點醒佢

依家美其名就係幫事主平息件事，屌柒你班冇道德嘅人

事實上就係越搞越大，煽風點火

你都唔代表連登仔
咁撚多連登仔屌無聊屌你班人垃撚圾

你click入黎睇個刻，有冇諗過自己點解會click呢個Post？

正義之師

你講野好無logic唔明你想講乜

又要叫雞 又要屌啲雞污糟

係咪搵返張相啦

好有商業眼光
繼承blackruby

唔好再叫人咪推乘機推PO喇好嘛？

香港有西不嬲大晒，仲要大波無得講
金鐘毒撚夠係無經同意比人擺上嚟啦
有人幫佢地出過一句聲咩

見你咁撚串
幫你再推下

你咪又推緊

算啦呢到不嬲都係學生同社會垃圾揸旗
係之前社運先溝淡左班垃圾既存在感姐

你都幾煩 又唔係事主 你反而愈搞件事愈大

有邊個後生唔上連登
可惜無其他高質地方選擇

知自己係偽善撚都唔收皮，係想點㗎？
仲有關民主咩事笑撚死
你咪影撚衰晒 一陣俾人屌黃絲上腦先得㗎

保護手足
拉

佢都唔係春卷本人

屌你老母
以前咩中上男神 俾人起晒底拎黎玩又唔出聲
突然咁多正義撚既
又唔見狂徒製淫照 網上辱阿嬌嗰時出黎

日鳩日搵位拎道德高地

講得無錯

見係你就推吓post

睇唔過眼佢係公眾地方行為不檢

恭喜事主攞返張相

搵返啦
偽印仔

就係班偽善撚放流料要求事主跳樓為偽善撚可以有條件站在道德高地自比道德師爺教化連登仔依件事鋪路你點睇
我寧願俾人叫仆街都唔太想同班中二病偽善撚相提並論

pish

齋屌ok
拍拖頂唔順

太多港女中學生開始上連登
仲想反客為主
要和諧去babycondom啦

張相好黃

呢個post 答左你啦
無咩人講條女個樣

以前高登仲衰啦 即刻起底
依家連登已經算比面佢地

Post 5有一隻狗同一隻曱甴

請問輸死你味呀清(狗隻#119485)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

請問手足(反社會)(曱甴#388282)你屙尿嗰陣起左腳定右腳?

吾好推啦😭

就係 偽善撚 搞到咁多個post
仲覺得自己做岩左

偽善撚 扮報警 扮開左file 扮事主朋友 扮人地就分手
點知

點解高登/連登當年咁好笑 咁多人睇
就係因為多八卦嘢抵死嘢
某程度連登特色黎
想和諧可以去香討
再唔係可以去微博 夠晒和諧

後生就要上連登？

有邊次唔係道德撚搞大件事 以為自己加把口拎光環就阻止到呢啲流出野個個星期都有架啦

道德撚最叻雙重標準見係女就衝出嚟護主，現實應該都係狗公嚟
如果俾人po嗰個係毒撚，啲道德撚一定笑埋一份

咪撚就係返去5P 香土啦屌
以為高登膠登連登係咩地方

啜波個張

講到好似咩潮流咁 以前上高登重要怕比人知 而家搞到好似好撚貼地咁

屌你老母

又拉埋政治黎講
啲傻閪一唔夠人講就扯落政治到
就黎柯屎唔出都不配有民主

蒙頭入閘

兩樣嘢有乜嘢關係

好想乳交

唔通屌平胸咩。樣靚既，出街人人都睇得到。但波大既唔係人人都屌得到同揸到。屎忽都一撚樣

下? 樓主見人跌野開post 俾人認領，直頭要俾個良好公民獎啦

咁串 唔好再煩

哇

事主無事嘛

物主手扼天下

其實影得幾好喎，又性感又甜蜜

淡奶呢
入完筷子未

拉
.

事主好慘
俾假膠發大晒件事

Mk 柒頭 唔高 有女 仲要咁識玩（玩殘我哋啲港女）
中晒連登仔死穴（包括我）
唔推撚到你仆街對唔住自己啦

條囡淫到呢…

係快相影呢D，好大機會觸犯公眾地方行為不檢。報警都岩。

你收皮啦你老母 你死全家

明明跌左野已經唔好 仲要比人亂放上網 再要同人道歉
又唔係偷食 然後比人放上網又比人攻擊

On9仔

一班垃圾

兩條友影相都要比人批鬥，一班垃圾

報左驚唔是講玩
唔好再推了

完未呀屌

我好撚驚呀屌你

我好擔心俾人拉

其實啲相有咩問題

奶波魔魔

今次認同你

有無做愛片

係咪完了

唔係你條傻閪唔會咁多人推

咪推 再推正垃圾

我都想奶呀

真，啲名星日日拖住大波長腿幾時去批鬥下

你地波台追擊人都唔會拎呢啲無謂野

又幫緊你

大家唔好再推啦

你弱智?

冇撚有錯

你又想講咩
你睇事主又去報警又唔知連登鮮有會員因網上事行被撿控就知佢唔反政府(黃)得去邊啦
唔洗又想借d意講咩endorse政權既說話喎

旺一旺個post先

我愛啜lin

推咗咁耐 都未起底，ig,相。。。 連登已沒落

估唔到仲有人推緊

推到6都唔關事主事了，係春卷，偽善，假膠，新會然造成貼報警潮文有直必

又要推一推

拉。。

收皮啦
我哋係批條女唔關條仔事

報警撚 走呀

睇親都好想笑

第一張飲奶累事
我信如果淨係第2.3.4張唔會推得咁勁

真
都唔知點解出面有on9文都未爬過就屌兒登仔搞條女

如果春卷Ｐ無出現過，連２都未必會出現

拎返失物就好了

報狗咁發大佢囉

識著你呢啲垃圾仲錯過跌咗張相

跟車太貼啦ching

d人盲

正解
成班跟車太貼

成班炒車

#1 果到啲人掛住睇大波波

切勿跟車太貼

全部都係春卷

你盲撚左？

奶好飲 相好睇

推多一陣

仲有7個正評嘅盲咗

我都想揸波

推到真春卷蒲頭道歉

咩環境？

唔講對唔住連登仔追擊佢地到2046

春卷SP

More photo please！

講真，樓主你如果發出黎，我真係會報警，等警察上你屋企打個轉黎判斷你有冇犯法，我係認真，唔係講緊笑，你話我報警lun，正義lun，乜都好，隨便你。

你有無想過你呢種一時之快會對當事人有幾大傷害？傳左出去人地點見人，張相仲要咁清？你地班友可能就睇得好happy，人地分分鐘就躲係屋企喊。人有時好脆弱，個男仔有乜事的話，你良心過唔過意得去？

我勸你放出黎之前三思一下，唔好受班花生友影響，呢度D人有野睇就唔會理他人感受，當中仲有成班小朋友字都未識得幾個，希望你可以作出獨立判斷，唔好助長網絡暴力，做埋晒D損人不利己的事。

P.S. 你果度我冇睇錯係黃大仙黎，要搵你住邊計下角度就知，IP 都唔洗check

個條友話報警
完全將件事推到頂

搵返張相咁就好啦
唔好再推啦
您班仆街

嚇到我好撚驚

春卷恐嚇網民先搞到個PARTY 咁大, 依家仲聲大夾惡如果事主知春卷係邊個既話 請遠離此人

春卷

其實春卷係咪就係成件事既策劃人，溝唔到事主條女，心生妒忌…

屌你老母講真，我屌你咩樓主，你如果真係咁撚夠仆街發出黎，我真係會報撚警，我屌你老母！！等警察上鳩你屋企打撚個轉黎判斷你有冇犯撚法，我好撚認真囉屌你老母，唔撚係講笑囉屌你老尾，你話鳩我報警撚，正義撚，乜撚柒都好啦仆街，隨便你喇屌～

屌你老母你有無諗鳩過你呢種仆街一時之快會對當事人有幾撚大傷害呀仆你個臭街冚家剷？傳撚左出去人地點撚樣見人呀你老尾西，屌你張相仲要咁撚柒清？你地班仆街可能睇得好撚happy，屌你人地分分鐘離鳩埋係屋企喊囉屌你。人有時好撚脆弱架，屌你個女仔有乜撚野事既話，你老母你良心過唔撚鳩過意得去呀，柒頭？

我勸你班撚樣放鳩出黎之前三思一下得唔撚得呀，唔撚好受鳩班花生友影響，屌你老母呢度D人有撚野睇就唔撚會理鳩人地感受啦屌你，當中仲有成班on 撚柒鳩小朋友字都未撚識得幾個，屌你老母真係好撚希望你可以作出獨立判斷，唔撚好助長網絡暴力，屌你老母做撚埋晒Don撚鳩鳩損人不撚利己既事。

屌你老母，你果度我冇撚睇鳩錯係黃大仙黎，要搵柒你住邊計下角度就知啦戇鳩，IP都唔撚洗check呀屌你老母

對唔住d咩

報警未

屌你老母你真係on9得可以, 香港咁大, 竟然亂尻咁估我住黃大仙. 想check ip都check唔到,我用proxy上.

我做野唔洗你教, 如果要放, 開post時就放左, 你唔好再阿芝阿佐, 唔係整慶我,我真係放出黎.

你報警只有被人話浪費警力, 我搵唔到有邊條罪可以入到post一些普通相片. 讀多d法律至兇人啦. on9仔. 報紙狗仔隊成日影相,發放相片都犯法,狗仔隊都坐晒監啦. 低b仔屌你老母啦

你就真係終極ON9
你係樓主咩,
就算用proxy上都冇撚用,有你isp email都一定check撚倒你
呢d都叫普通相呀,你咪試撚下post囉

你收皮啦，咁易就比你check 到果到係邊度，咁d 警局駛鬼用咁多錢換電腦? 仲話要計角度，

你計完果我都happy 完啦下話，仲有你話咩check ip, 我用proxy, 無界唔得呀

唔好咁天真啦，你唔比我係上水影完返香港果邊先上網post ? 小學雞都冇你咁on9 啦

你地好恐怖極端到成到網絡恐怖份子咁可惜冇腦,俾幕後人利用緊都唔知首先問一句,你地真係當左自己係判官,可以主宰別人生死? 好,咁你地落追殺令個陣,把刀係乜野,邊個幫你地班無能得把口9up既人做野? 仲睇唔到?咪傳媒囉唔明白?你認為佢地咁好係只為左搵新聞就幫你地班廢柴? 做盲目道德白痴之前,諗下自己係咪真係咁偉大你地失去既係言論自由,現實言論自由又好,網上言論自由又好諗下而家香港咩環境,失去左就係永遠拎唔番成個文革咁,不斷批鬥個班乜撚報警白痴,不安白痴,做野之前咪唔經大腦囉你要食花生咪去食,點解係要做埋d破壞言論自由自由既野? 講左d咩要自己負責番? 乜呢句咁似某警務人員講過既唔係嘛連登仔,你地咁快俾人洗腦? 炸迪迪尼個位男子,知唔知係衰咩呀,衰9up呀, 而家差佬唔洗上網搵人拉,因為有你地呢班傻仔幫佢,何樂而不為? 次次我都會講呢句言論自由就係你地呢班傻仔親手斷送,唔好怪人

唔好再推喇

批條女所以唔係批？

bitch cow

Sorry

Any news?

完啦？？？

報咗驚拉你

以為藏頭詩

影完張相一陣自己跌出嚟，但入面嘅人忙緊唔得閒，事後就冇咗回事啦

真係唔好推啦

So sad

完啦
唔通仲要追擊事主咩

“由佢啦不如"
雖然知道你係想幫事主講說話
但我忍唔住覺得連登仔呢個身份真係好爽
玩膠扮事主朋友嘅冇事
推Po爆人私隱嘅又冇事
....有人話人哋偷相擺上連登 呢件事未FC

咁繼續啦

咁跌都冇咁易跌呀 邊會拎出街周圍走

下次小心D啦
比個波比全世界睇
知個波好有份量了

唔好推

大力一推
推死臭閪

識玩吖，事主同你有牙齒印嫁？咁害9人？
年青人不講武德喎

整死你有用啲係到做架兩

無計啦 連登咁多痴線佬鐘意睇人仆街點都要認低威盡早平息件事架喇

炒撚曬車

連登究竟有幾多盲撚？

春卷p入嚟未？

大陸ching?